獨立民調有價，但正在消亡!!!

<<鍾庭耀離港大「香港民研」今起獨立運作 僅籌得2萬元>>

民調有什麼用，最大作用是讓人不能夠9UP 一通。所謂"大話怕計數"，特首話自己民望高，京官話自己，但有民調數據一看就現形。

本來相對地最中立的 "香港大學民意研究計劃"今年己是最後一年由大學資金支援，今後要靠自己集資自生自滅。

只可以話，這一招高明。
沒有了中立的民調，市民就沒能得知9UP者有幾膠。
之後愛字派/建制派的造謠定必更加放飛現實，但民間又難以監察。

UP完 "香港大學民意研究計劃" 的重要性，又要講講他們的ON 9 位。

鍾庭耀呢班學者真係不折不扣的學者，只在自己的專業鑽象牙塔，不更新一下自己的壽款技巧。 連登巴打絲打用眾壽登報都一共籌得 673 萬港元，你呢個有往跡有少少名聲的學者只籌得 2 萬港元!?

點解咁柒? 因為佢只係SET 個網頁之後放低佢唔宣傳!!!
如果唔係有報導話佢今日會去數七一人數，我都唔會知佢被獨立出來，仲慘到咁。

講左咁耐，都係果句。
民調有什麼用，最大作用是讓人不能夠9UP 一通。
獨立民調有價，希望大家出手推下。
如果他日呢班人肯用一些正常少少的方法籌錢，都請支持一下。

推

之前真心唔知籌得兩個月真係o嘴

兩萬自膠

出邊重有人話民意已經唔重要

已經donate咗，推

Push

個問題係 佢個民調真係要可靠 要外國都信你依個多過政府/警察

巴士我過唔到billing address, 求解

ok

已捐

獨立民調超有用 即捐

你三五七時見到D官員滿意度都係佢做架

打完continue就得

得2萬 好明顯根本無人知

利申：一個小時前 第一次見

無左呢個

以後支持度肯定 呢個95 果個98

唔得...最後要用公司地址先得....應該係paypal 地址問題

撳完paypal要手動再改
因為city default會空咗
我都搞咗陣先明